點解無人去問淘大管理處點解俾狗入去？

有無街坊落去要求解釋？

推

pish

屌緊啦